利是英文係Red Pocket 定Red Packet?

有冇人試過攪亂？將利是叫Red Pocket
利是👉🏼Red Packet
零用錢👉🏼Pocket Money

lai see

應該叫spring pocket

Packetmon

細個只聽過Pocket Money

Red pancake

叫 red dead rocket

認真，係red packet

spring pocket

I go to school by red packet

Red Pocky

red pocky

Hong bao

Or red envelope

Packet 諗起網絡傳輸嗰啲 network packets

Red package

red rocket